求藍芽耳機推介

都5年幾無update過耳機方面嘅野
由以前用tf10pro加ipod classic連amp
自己係咁downgrade 落去
而家直頭Spotify 加215 im
真係敵唔過方便

而家出左藍芽耳機有無邊隻音場大 人聲清
係唔係True Wireless都無所謂
筆直2k內

如果唔介意掛頸 可以試下rha ma750 wireless同埋sony wi1000x

Thx
Sony 嘅話如果果隻WF-1000X
因為我見佢都係2K內所以問埋

穩定加音質一定係wi完勝
wf係真無線 方便d
不過如果真無線 有其他更好選擇 最好入真無線耳機post追追
如果真無線唔係必須 對音質亦有要求的話 唔建議買真無線 差過傳統藍牙好多

Jabra elite 65t
勁方便
不過聲一定無得同有線比

其實現今果D降噪耳機係唔係真係有用
自己有隻CM耳機但戴得耐會痛
唔知降噪做唔做到果種隔音效果

有
我用sony 掛頸 WI 1000X, 行入冒險樂園就試到個效果，幾好的

想試下 邊到有得試
btw睇個樣好大舊少柒
有無其他同類型

如果買Sony建議你係豐澤買，因為可以加長保養，因為Sony耳機都幾易壞，我一年壞咗四次